[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

之前開過個po但冇人理，呢個idea可能好on9好柒但我諗緊可唔可以叫公司幫手收留罷工既人去推動罷工。歡迎屌同討論。

唔敢罷工既人都係 驚會俾人炒 ，所以如果有公司肯出黎話 歡迎罷工既人如果俾人炒就入黎做 ，雖然人工未必夠罷工前既人工高，但起碼最壞情況下俾人炒左都仲有份新工， 唔會零收入 ，因而鼓勵更多人出黎罷工。

咁公司方面如果洗錢請人咪冇錢？所以就要 靠連登仔幫手不停幫襯呢d公司 俾錢佢賺，形成良性循環。

暫時諗到既缺點：
-可能冇公司會肯幫手

歡迎大家屌同埋提出更好既提議，或者其實根本冇得搞(?) 第一次係連登講建議，希望幫到手。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

支持呀
之前都見有人開過PO，
可能係on9但係依家任何野都要試架喇
網店又好咩都好，希望有人幫手。

自推7

自推8

自推9

自推10

我都覺得宜家真係咩都要試 覺得要fail都要試

8.5全港罷工

光復香港 時代革命

繼續自推11

推推推12

推13

自推14

自推15

推16

推17

推18

推19

推到有人討論20

推21

推22

推23

推24

推25

喂入黎啊

推26

繼續推27

推爆28

推推29

推30

推31

推32

推33

推34

推35

推36

推37

推38

推39

推到40wtf

推41

推42

推43

推44

推45